屯門區議員張可森海報被指鼓吹革命 民政總署指違反操守指引 強烈勸諭移除

支那咁講即係要印多啲？

唔強身健體個班咪中武肺死哂囉

cls 民政總署要香港人唔健康

一向勁鐘意張可森